警告 5月24唔好出嚟

係一個局嚟

男人有丁

拉

樓主區選期間分化泛民本土事蹟：

呢個post邊個推邊個死全家

講事實
行得比你地前就分化
仲有呀
極權先會叫你團結

524 老銅見

拉

推

推拉師

山係石頭，海係水

一個中國大遊行，全面批鬥外國護照香港人

全北一角

全北兩角

唔好反抗中共 會中計

13角
12.5b gel

14角
三格-1

警告(狗隻)5月24唔好出嚟

唔啦，九月投票